[
    {
        "randomId": 516
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye ikuzimu mpinnye agatoki",
            "option_1": "Inzu irimo ubusa",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Udukongorwa",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dupfyunye tudupfyunyike bene urugo bataraza",
            "option_1": "Imboni",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Udukongorwa tw'imisigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Irengerenge",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Umutobotobo",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira umwana akagira ingingo zigerekeranye",
            "option_1": "Inkari z'inkoko",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Inzara n'umwijuto",
            "option_4": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kuki inkuba ikubita uri inyuma y'umusozi ntiwumve?",
            "option_1": "Inzu iguye",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Inzu iguye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga waduri we!",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata ubwato mfate ubundi tujye kwambutse ibitayega",
            "option_1": "Ingoma",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Inzu iguye",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'ibyanwa",
            "option_1": "Umwungu",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Umunyinya",
            "correct_answer": "Umwungu"
        }
    }
]